坑口人真係唔撚掂 幾多港豬爭住食藍店

茶木
意樂
牛角

牛角黃嚟喎，有罷市又有出聲

算撚數啦 佢個老細本身就藍
求其打啲野就吸引啲人黎食
利申：有fd做